［IOS/AN]少女前線［52］夏活 : 深層映射 //// 歡迎新手、依家加入仲未遲架

妖精養成分析
[/quote][/quote]

dee 咬 dee

又有quote

damare

3圖得兩隊4擴打唔打得贏?

問你又唔應 一直係咁洗 到底想點

冇可能

活動既話

打3-2要出4隊

有D難度
我5擴打boss 都成日死

cls 咁就1001

仲要至少3隊有17000夜戰以上

new hand lau ming

Deedo

覺得咁就叫帶旺個post 吸引到人玩
on9仔廢事理

打高達呀呀呀呀呀呀呀呀呀

我求下你講啦 好唔好?

who care your feeling

癲佬牙

上個po有人揾你

紅波好似改左 algorithm
依家好難打…

紅波有得打架咩
湯哥mp5 ?

追殺玩家
以前大機率比其他怪打先

夜戰煩到pk

打一次魔方再講啦

sor魔方嗰時未入坑

琴晚有巴打提過
今日打6次2-4俾紅波撞過兩次

新手留名
希望過到e2-4

但其實夜戰比較好玩

新手留名

魔方唔同而家個常駐魔方plus

新手留名...

lm

挑戰性大d，其實係幾過癮
不過要刷掉落既時候就會覺得超麻煩

追殺玩家
以前大機率比其他怪打先[/quote]
夜戰煩到pk[/quote]

打一次魔方再講啦[/quote]
sor魔方嗰時未入坑[/quote]
但其實夜戰比較好玩[/quote]
魔方唔同而家個常駐魔方plus[/quote]

係魔方plus呀，個時要揾蛇蛇殺然後個圖大到仆街

夜戰煩到pk[/quote]

打一次魔方再講啦[/quote]
sor魔方嗰時未入坑[/quote]
但其實夜戰比較好玩[/quote]
魔方唔同而家個常駐魔方plus[/quote]

係魔方plus呀，個時要揾蛇蛇殺然後個圖大到仆街[/quote]

打一次魔方再講啦[/quote]
sor魔方嗰時未入坑[/quote]
但其實夜戰比較好玩[/quote]
魔方唔同而家個常駐魔方plus[/quote]

係魔方plus呀，個時要揾蛇蛇殺然後個圖大到仆街[/quote]
刷57
橙

quote到壞埋

D quote

我隻57到而加先81lv

冇呀

唔得閒呀

咁樣推爆post有意思咩

me=高質推post

RFB你又在打電動

淺勃

咁樣洗到1001

你老公係上面

推啊

爆

P

1001

開post la
咁慢ga

Deeple

個個都dee

cls洗咗幾版

Rin_DeeSis

弱者之榮光

Seven_Dee
人哋 24個比利
你就七個 Dee

要咁多個Dee做乜

好似小埋咁

7個啱啱好夠擴滿

咁就唔怕毒啦呀dee

無拆到披風比計量官當狗咁撚

指揮部仲要失守埋

抵啦

想得卻不可得 你奈羽中何

要生理上屌翻佢地泄憤

仲未諗到點過2-4

有1隊夠過

加一隊狗糧

基本上一隊五擴就過到

得一隻五擴

咁就練下槍先

打4-3e 先
夠打之後打5-2e
再夠打之後打0-2
咁打月尾應該有隊5擴

感謝 Switch141

有冇話要升咩人去打2-4?

我個人會玩旋風隊
G11 + 閃電 + 旋風
再求其suck 兩隻

你不如切隊ar + smg 丶打狗要走來走去

冇G11

成功做到隱藏關分母

用開
TAR21 UMP9
G41 UMP45
ART556
旋風隊冇G11

幾多

淨打怪得十萬分

夠做啦丶可以叫練多支hg取代t21 for 夜戰

打埋大狗啦

隊野好勁

打埋賤勃

你打完我再打ok?

你撚完2-4未

3-3了
睇緊點打

一講完人地隊野又中多隻G41
有冇巴打幫幫手放成隊我冇嘅野出嚟

有無M1887啊

youtube 有教學

未追重造
wa 索米 rfb mg4 mg5

要4隊咁煩

3-4淨係要兩隊極開心

咁少
要點砌, 放左係到幾日未打

一隊斬王、一隊正常隊
斬王隊建議用3HG加G11&OTS-14 or 炮狙
正常隊就RF隊維修用少啲資

肥牛呢排唔放J圖

放完比人屌，不了

放啦我屌返佢

低質就屌
高質就屌

試左幾下做左隻G11出黎...
G11 旋風
閃電 灰熊
M14
如何

走啦你

個post其實仲有冇人冇G11

低質、慎入

全部都未升好
炮狙得德皇90lv 未5擴 冇乜核

cls

等禮拜日課金升OTS同G11

經書夠我升2隻90lv既
不過活動仲有咁多日 睇下點先

btw if 2-4

G11旋風
閃電 灰熊
ART556

會好D, rf 行得太慢

灰熊企5位如果要打兩次狗都幾危下

u need do more QC

一次姐、佢有冇維記?

有冇咩建議 冇維爾德

btw, 我學蕾巴
淨係 G11 閃電 旋風 +拉
夠殺3狗以上

無維爾德咁無計啦，照樣硬上應該夠打

上面個陣練左先、全隊5擴打輸返黎揾me

仆街

又有人唔記得救水槍

如果ART556換G41打狗會唔會好啲

差唔多丶但我會丁釘宮

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

硬膠仔

屌你個死仆街呀
又唔撚提我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

叫你睇YouTube跟住行丶又唔撚聽我講

屌你呀

垃圾小圈子唔握教新手玩
屌哂你地老母

唉屌又要打過

是旦啦你咁多資

我第一次入去第二round知唔對路已經即閃

我堆資除左彈之外全部都大幅上升

Cls 小圈子這裡不存在

Me 賭妖精得返幾千

淨係射左六飛知衰就封印左裝備重造

懶難贏咗在跑線上都唔玩

嘩屌你3-4堆格仔

3-4識行其實係咁多關入面最易

講緊要打10次

柒左唔好推ok？

仲未有金紅瞄同穿甲

金穿無乜用就算啦

冇追到
不過同類其他都有5粒

金高速都5粒咁離地
仲收唔收契仔

新玩個陣已經3粒啦
手槍都係之後先追

而家日日10 10 10 10解任就算

用條式出到金瞄真係爽過打J

就係出咗個holo先講起冇紅瞄

我一直做裝都好非
所以就唔係好熱衷
係今次積分先知道仆撚晒街

臨時做裝定妖精又非到爆

我都而家都唔知個咩分點玩
邊度睇

Youtube 開始有 可以打「虛數迷宮」睇睇

真心 造裝真係難過造槍

就算之前個裝備聖造都係咁出兩三星裝

又出哂嚟扮野
貼倉驗血啦

即刻潛哂水

無五粒高速彈唔獻醜了

得2粒

我有兩行夜視鏡點睇

睇下個倉先發覺咁多種金鏡入面紅點係最多，仲多過夜視

冇啦啦貼乜鬼倉

睇吓你地幾虛偽囉

我係見到依個積分大佬言論 再望望自己倉 咪叫句666囉

就算有之前都無升，白版金裝有q用咩

啊！！！！！

西...西女人

我隊旋風隊齊腳

吸鳩你D歐氣

綠綠綠

出左 訓覺

痴線 由3點半紥醒左後手癢趁改前打場積分排行
執隊執裝 入場開波 計步度位 操作Saveload
足足打左3個幾鐘到7點先完
好鬼攰 短期唔打住了

要計晒數零失誤咁打真係會每場打2-3個鐘，咁打法一日一場已經好盡，再打真係會變禿頭

已經放棄過e3-2揮J
我仲未抽到ump40...
一件專都未撈到

冇我老婆吧

未抽到40

你老婆lv95
我輸出唔夠無計
練度so97sad

兩隊殺到黑波
第三隊唔夠
咁無啦

深層內射

新手表示活動隨緣 反正本身都鹹魚開

親愛的指揮官大家好
《少女前線》已經發佈了最新的遊戲版本，各位指揮官可以前往至GooglePlay/AppStore商店中下載最新的遊戲版本。
GooglePlay：
AppStore：
更新後可能會需要重新下載部分資源，請指揮官耐心等待，並合理安排更新時間。(建議在WIFI環境下更新喔)
⚠️使用官網APK的玩家請記得同步至官網: 下載最新版本。
本次V1.132版本為非強更版本，指揮官可以自行選擇何時到商店下載更新。
新版本更新禮包：人力*1000，彈藥*1000，口糧*1000，零件*1000，採購幣*10。
更新內容：
1.修復：妖精、妖精小屋等引導可能卡死的問題。
2.修復：暴擊傷害計算錯誤的問題。
3.修復：集結點顯示為可部署的問題。
4.修復：戰鬥妖精技能開關顯示異常的問題。
5.修復：妖精技能訓練後技能等級未及時更新的顯示問題。
6.修復：妖精強化時出現不能添加妖精的問題。
7.修復：當梯隊內有人形在修理時，無法更換妖精的問題。
8.修復：補給線關卡出現卡頓的問題。
9.修復：其他一些已知的問題。

哇你一日一場？ 我真係頂唔順

之前要順便攞資料分析先係啫，我依家休養緊，刷下箱算數

琴晚試下係修前入去打下

尻FINGFING 咁玩到26萬分

完活動前應該再玩多次會好D

不過應該都做分母

兩萬分參與獎

我琴晚到最後見到隻狗
唔知點解佢扣左些少血變左70K戰力
但冇勇氣去打 結果403K完成

其實應該係今朝先岩

唔喺隊隊都咁獨當一面
我打應該放10隊整人鏈

403k，大佬

是咪天賦100%先打

冇最高得隻兩星勇士
指令我155入去 148指令出番黎
我事後先醒起冇點用妖精
亦冇空降妖精 第四回合先連到線

RIN爸403K

岩岩整到空降 應該下次再打高分d

发现在烟雾弹范围内有一个高达根本没有被减速，3-2的高达!上面的高达被减速了，下面那个高达身上有减速标记但是实际根本没有被减速，直接就冲了过来

煙霧彈出問題了。

咁sl 黎for 打boss?

10 mb更新包丶500g都冇

打boss有
最甘係比隻24182既高射炮車撞我半殘機霰隊
見141ching標明 「機霰天敵」果下真係sl到我想嘔最後先慘勝如敗

又可以等修復

劣改

岩呀 你睇佢打個八折比我都仲75K戰力
我冇勇氣呀

嗰架高射炮好陰濕架，MG死咗一隻人仔，快修好唔抵，唔修dps又唔夠

Cls
D高高射炮係你卡彈時射你？

車仔x3, 飛機x15, 盾x9, 刺客x15

車仔飛機剋機槍
刺客剋霰
盾吸傷令你疲於奔命

Rin 巴應該組到屠未日狗隊

未有KSG 要賭出黎好似冇乜可能
或者要靠其他霰

仲有飛機mg 打唔中

我查到得Ksg 最高防

我係用呢隊超級雜錦杯麵打2xxxx高射炮
Armg掃前場，rf打車仔，手榴彈打飛機，手槍加傷，416榴彈清場

哇 真係乜都有喎

呢句好攪笑

同埋刺客命中好低，smg hg可以頂住唔食傷

話說G36C同79式好唔好用?

真心一問、得五隊有無可能上到40%
無練炮狙…

其實喺咪大部分人都未開始認真衝

真係冇人知
今次先台服第一次排名

Me 好努力打得20K 分

根據我十萬分都58%咁睇，應該係未認真打

我嗰分都係用5-6隊打咋(有兩隊重要無乜戰鬥力淨係企係度)，入面無炮狙

Press

WFC

出黎隻揪

Wfc 我只會對藍色日文佬講

少前係音樂game

20k

Twitch 開台肝槍100日就140Lv既果d人都未打
佢地話等萬全準備先

維爾德都冇聲 邊忽音樂呀

聽日目標3萬

仲有bgm Ar Ma

Gun

今朝9行比boss撞榴彈隊

切完東山再起啦

我都比夢想家撞過mg隊 sl左幾次發覺

就主動撤豪千五分算

唔好話夢想家，淨係計量官都斬死你半隊

pish

SLB dead?

我只知你就快dead

打迷宮喺咪唔好霸太多機場
我而家個場得返6隻怪+3支炮

有無話邊幾隻妖精好練

因為我升緊空降同佈雷既技

手上仲有護盾,工事,指揮,暴怒同火箭

護盾好似話幾好

虛數迷宮全佔領

因為今次分數主要黎自
1)補給線
2)刷怪

如果自己頂得順其實可以唔洗佔太多機埸
留番比鐵血出世

Rin巴 知唔知幾時會轉一次補給線

琴日第一次入唔識 佔完之後唔小心俾鐵血拎番

即刻轉左去第二個位 但過左幾回合 又轉左去第三個位

但係第二個位無俾鐵血拎番

我唔係好SURE 只係打左一次
我查一查先

有可能係5回合轉一次

你地打迷宮霸幾多地

啱啱打咗場，佔咗十塊地

新人留名
望各位大佬指教

係呀，每5回合轉一次

id

hi, 貼個倉貼下先

不過通常講得呢句都有成4,50隻五擴

留名等比人曬

你岩岩曬完我地200k分啦

你得ge

id:24790
真係新手

me 得隊旋風隊可以睇下、其他狗也不屌

NIGGA

why skip me

5位數新手

個倉咁廢無謂獻醜

我當時事前登錄完一陣就冇玩
上個禮拜先開始玩翻

打到第幾關呀

活動2-1
主線7-4

🔮

隊主力上5擴打埋活動2-4佢

gay

核心完全唔夠用點搞
洗唔洗練閃電同水槍

依粒咩黎

閃電同水槍練咗一定有用

要練丶後期好有用
核就打4-3e , 5-2e, 0-2 順便連埋等級

Dee 粒一電

就黎4粒喇屌你

下年都就黎

十年開一電

rin巴淨係恰我一個

熊貓終於有少前本子

如果進軍到日本就應該大把
不過我唔睇

我都唔睇 我block晒佢地

地方的SG需要獵鹿彈
出一粒比我啦

link呢

我有邊隻sg係練得過既？

KS-23 M590 SPAS

貼老婆

同場加映，阿dee老婆，大家的維爾德mkII

講起本
動物節CP都見到有一檔畫少前
當然係一般向

[资讯] 【百度】I社新作『プレイホーム』试玩版下载及相关资讯 agree ...23
小河子

Gay

hello 無圖

我都見到

我冇買到

想問下德皇點配隊好

你真是遜爆了 416

德皇+事但4隻 後勤隊

想曬box 求驗血得唔得架呢到

橙

有英國妹 AND 旋風就不了

兩隻都有

感受非洲人既憤怒啦!

隨便曬,我百毒不侵

快d貼
呢到老玩家多
玩耐左唔會畀人曬到

其實我都唔介意發洩下姐

曬

Dee Deedo Deeple

現左兩個月上下啦

me mo nz75

下次用星級排序會好少少

升得好散

點解又係你

升到咁上下又出隻更好取代佢嘅5星

真係曬

新手留名 可唔可以幫我體檢

冇隻60

2個月都未有5擴

英國妹 旋風

2個月都冇5擴又真係hea左啲

點解我無英國妹 又無旋風

休閒遠征型
我連4-1都未打

你未睇過我個box先會嬲佢

你除左MP5仲有咩槍

課G啦
呢排50% off

我幫OTS體檢

點解又係你呀

what

同我個reply 有咩分別

你係quote緊邊一個comment

你估下

打完3-4 未

冇人理

呢2隊清卒

呢隊打王

邊關呀清

3-4

3-4出3隊

唔涼話一隊打狗 一隊打王就夠咩

公測個日玩到依家，努力偷渡去歐洲

3-4 出得兩隊

80升90 打0-2,5-6定5-4E好

0-2

old seafood

到而家都未開始刷箱係咪可以去食屎
回鍋無耐乜春都跟唔上

慘 我今次仆得街

1-3 2-4每日40箱
仲有20日 趕得切777既

2-4都未過 仆到直一直
2-4 要咩隊

遲d 個bingo仲有箱送
唔驚既 應該

隊打王隊應該要SL幾次先會夠打

想問下活動2-4 咁樣組隊過唔過到?

416 UMP9
G41
WA2000 UMP45
平均Lv80

點都要5擴
唔係打唔到黑波 好似

我用開
G11 V衝
可樂 45
閃電

好慘

唔夠核5擴 再farm下先...

課禮包有核

G11 旋風
閃電 維爾德
WA
咁樣得唔得？

緊係得

但係係咪要兩隊

用維爾德係咪要搭旋風/G11 先好用?

一隊主力就夠
第二隊普通hgrf就夠
I mean e3-4

2-4 一隊夠

E2-4 1隊就夠

維爾德=萬能5號位，咩隊都放得，但係AR就最好放SMG啦

一隊點打 求教

呢度係咪得我冇維爾德

公廁黎個啵

我仲未有貓,旋風,MG5,閃電

唔該哂，咁我繼續UMP姐妹，唔放維爾德入隊

今次活有buff就唔好移走UMP啦

閃電夏活plus送

不過UMP9好似唔係好閃得...評分寫S閃...我推到閃避過百都兩三鋪要修一次....唔知係咪要5擴先得

閃避係跟lv上升,你話呢

其實迴避只不過係玄學既一種

比隻有既我

咪撚要

Dee Deedo deeple

抽箱d 5星我全部都有
我淨係想要40
但係根本中唔到

岩岩先係5比紅波追

RNG野無計

屌你老味呀

有保底怕咩

唔夠打2-4

5擴哂佢就夠

其實都係既
不過如果出左我唔再打箱姐

呢隊應該夠喎

你用rf 打狗想贏都難

中95式

咁轉咩好

點解又係你？

老婆緊係要用

V衝打飛機

MG隊或者轉兩隻炮狙

done

Mg 打狗又係等食彈

唯一一個全金就係老婆

渣ga

我個隊係G36C G41 FAL 灰熊 WA都打到
你個隊冇咩理由唔得 5擴哂既話

點刷ump骨

3-2 打圈落雞埸拆炮

Dee Deedo deeple
聖父聖子聖靈

明明冇波都要畫個波落去

我揸得多

揸？搣下化

我有個任係要拎一隻IDW

D任係每日更新?
得咁少任

R人入屋
ID:324434

you太睇少me

重造3次

我要中4星

id: 347578 求讚

個任要5次

不了

仲有個喺去商店買野

消耗菜狗幣*5

入一入去參觀下…

幫你含都得呀…做下好心啦

D任個個唔同架?
我有個要消100鑽

十個讚
253873

IDW噠喵

有無人用一用我D老婆

連到100鑽石條線咪回本囉

好彩我D任都叫簡單

btw 樓上2位已讚

冇frd唔想理
dee老婆我就成日'用'

陣間del fd

原來有個叫我買500零件

抵玩、仲唔買
arm arm先做左個買快造任

讚左 讚返我啦
id:347578

讚哂 下次識做

我有個任係隨機參觀10個宿舍
10個有9個都淨係得紙皮箱

識

【情報】別被在商城購買東西的任務騙了！
剛剛解每日發現任務送的獎勵會算在商城購買

啱啱先買完

撞number

求NTR

LIKED

Dee 有10 分 bor

屌 原來係我點讚10次

開第4個字已經重複

呃like可恥

PISH

成功

must pish

打3場 2-4 撞左2場紅波

點樣刷新活動任務

每日0點
即係依家做完就冇

佢rule 話做完會刷新

係喎
最多三次，啱啱做哂

有個任係跑十粒鐘後勤

之前積分都成日做啦
有咩問題

無得提早爆死

仲以為會做哂會renew 新一㧗

我麵係都粒鐘任 仲叫我打防演
資料採集日呀有冇搞錯

我都想，依家咁就做完，有排等

錢可以解決就唔係問題啦

又活動又開箱又豬母

佢玩法話有6個基礎任
解哂先刷新最多3次進階任
但依家一出就直接有9個任可以解
係bug定我閱讀理解有問題

寫rule 佬同program 佬冇溝通

出幾多糧咪做幾多野

出咗閃電之後完全無動力再打落去

拆咗佢咪有返動力囉

笑你老母呀笑笑笑

乜水嚟架

關唔關你事

笑笑笑丶笑你老母生雞仔

我咪雞仔囉丶哈哈哈

唔好咁

第4個已經重複

6抽4數字

same非洲人

隻妖精訓練完都係得1技 點搞

連呢D都要非

啱啱回鍋就一堆活動 都唔比d時間準備下
我屌你老母雲母屌你老母羽中

未升M16點拖MG上90好

你大把資點解唔直打

打完一次迷宮感覺謝皮

新手係咪唔應該去做分母
留返比D老屎忽爭

利申: 未打3-4

仲未打3-4

咩料

每中一次重覆俾10分 100分可以必開一次未中既數字

lucky number 29

咁樣中法喎

新手終於拎到獅章

第一日無重覆

慎入

睇咗發惡夢

我未有MP5係未可以免疫

做咗Rin巴鄰居

高手

第一日撞左3個number 你問我答

平時推幾多個阿婆出馬路

淨係唔推阿婆 其他都推

撞咗4個係咩玩法

求like 解任
376506

邊位

恭喜

咩獅章

95%收集就有

3-4通關獎勵

重係五星家具，放上牆好有氣勢

對眼fail

冇西面

呢到係咪有人叫麻邊道友

yes 做咩

屌老味 好撚嬲

活動咁耐抽過5次金色

1個傢俱 3枝40旗 1枝45旗

同我一模一樣，吾道不孤

splatoon

單排無乜心機上99 打到50就無打
停左係1859分

我都過50就冇打
尋日輸一局冇成70幾分

呀DEE做乜9亂入我post

返來做指揮官吧

垃圾RF打活動有咩用?

得閒返黎探老婆都好

501906
求巨巨幫手解任

唔改返HG唔洗旨意我返黎

呢個真係難啲

再唔走搵西瓜掟死你

以下一節特別交通消息：觀塘過海地鐵已死

E+ ar當道丶馬嬲實激撚到嘔血

一早砌完旋風隊先走架

今日的40抽也是垃圾

仲未抽到this 妖精

原來開箱真係有五星咖

屌你邊撚位

新手今晚開台打3-4

得喇，知喇，叻喇，做功課喇

一定係改圖

日日偷你10 電

抽左6隻 食左3隻

Me 抽到冇資冇核

唔好成日掛住食

你又係神父

negev，攝於完成2-4後

刨完post
做咩又有仆街仔貼完圖就一擊脫離
做壞嗮規矩

negev都有威既一次
今次打迷宮大狗
德皇呢？

有190k 人力一定唔係新仔

秒到3-4 boss

再嘈溶左你

耐正已經比我隊冧左

比人曬一曬又發癲了

でえど

屌你老味
3-2啲怪真係好撚嘔心
飛機+龍騎+高DPS機槍
前排HG啲血水咁倒

過到未

AR隊輕鬆連打十隊龍騎都得

打完
冇睇攻略, 上四隊100*5車入去算
放得一隊AR
仲要放咗係左邊

遲啲打豬母有排你打

下次應該前排放五擴小飛機*4 跟住有五擴龍騎*4
打完之後, 要行幾步再打強無敵*4 + 五擴小飛機*4
爽呀
夠嘔心

V衝一個燃燒彈收晒皮啦

你老婆真棒

應該放五擴盾*5+五擴狂戰*5+五擴狙*5再上幾隻強無敵

不如放隻五擴破壞者好冇

加埋x 有7個邊個先

優秀人種天選之人吉爾伯特

煩膠俾人死者蘇生再死過

NGA個濕鳩攻略打3-3原來係要出五隊
中撚左伏

我都中左次

睇佢都曬氣, 自己打算

係寫得唔夠詳細, 打落先知要點
不過跟到又真係有用既

重打算
千幾資豪比佢

其實可唔可以唔好再自己一個係度單機推post
有人玩有人討論自然會推到,你老母你而家係咁洗留言
喂大佬啊,見到成版都係你啲垃圾,邊撚個想追返po
無人追咪沉囉柒頭

梳囉

巴打所見樂瞳

Ok 、 星期一維園見

嬲what

有人嬲嬲豬又有人跟

玻璃心小學雞死返去你既elass啦,連登唔適合你啊

要發癲去維園發癲啦死柒頭

邊個柒就唔多講啦,大家有眼見
同埋唔該唔好再問點解個po冇哂人,自己柒唔該自己知咩事

得你喺度撩事鬥非就收爹啦
冇晒人因為啲人去晒group 呀撚樣

Hi

上次我都講過佢
佢都係咁我都廢事理鳩佢
之後佢個小學雞咪係到成日追擊我囉
呢位巴打睇路啦

咁唔鍾意自己開po 打飛機囉
成日話俾人追擊
自己講過咩啊

我就唔講埋有邊個覺得你戇鳩啦,廢事擺埋人地上臺
純粹係睇唔過眼洗到成個po都係,間唔中推po我都算,洗到成版都係
係度戇鳩當有趣,之前係gp洗嘔洗到俾人踢都唔知柒,人類總要犯同樣錯誤
俾呀寶抖下啦柒頭

世界

翻個group 飛機啦圍爐柒頭
出嚟屌人係咪好撚正義啊

屌戇鳩仔呢件事正唔正義就見仁見智
不過當你狗咁撚又真係幾開心
最鍾意屌柒啲自己柒到應一應但又唔願意面對事實既小學雞

唔好嘈喇

有啲咩柒先？
當狗咁撚？
你自己係group 打飛機有冇咗個你呀
事實係個group 殺左個po
你唔肯承認就收皮啦

拿拿拿
你地要大戰就私底下解決
我就嚟問問題
如果拎空襲妖精去炸5-2N啲狗
冇人開過槍所以冇傷害
咁MVP計落邊個度

到底係個group殺左個post?定係你不停洗版趕客?
我真係睇唔透
都係果句,group入面8成都係sticker,過半數係蘿莉龍
係group講開野既係度都有出聲
唔該唔好自己柒完俾人踢出去就鬧人圍爐小圈子啦

隊長

WRONG
係第二隻

你咪叫巴爾巴刪剷group 睇下啲人會唔會多番囉
同埋呢最好擺啲巴打上枱丶我都想知邊個

自己打完3-3
六回合, 四隊
果然自己係最可靠

唔好遊花園啦喂,到底係個group殺左個post?定係你不停洗版趕客?
可唔可以答下我,我真係睇唔透
我一出聲屌鳩你即刻有人和應你都應該知咩事啦
面對事實啦柒頭

到時真係屌走左門倉ching之後仲可以批鬥邊個

你

批鬥兩次有冇人性

果條日文佬不嬲有問題丶物以類聚
我點趕客先？我俾人踢咗出group 9推都有新人講嘢bor
個post係旺左喎
不願面對嗰個係咪你呢？

屌走佢就岩哂,少個智障係度搞事
我對事不對人,好地地點解要搵人批鬥
難聽啲講句你俾人圍屌完之後都識收口
EQ既野可以後天改,IQ出事就唯有斬掉重練

連登仔一向冇人性
批鬥到你死都得

我建議你寫個list出嚟邊個係group 屌過你

睇睇下話我不嬲有問題真係好笑

各位巴打可唔可以講下我有咩問題
我真係咁有問題我從此消失都得

啲新手係你鳩推post之前就開始出現啦
唔好講到你鳩推好有用好有作為咁得唔得,搶功勞搶唔切真係好撚嘔心
btw原來鳩推post都可以叫帶旺個post

我認係我屌其他人先
所以真係我錯

講緊個group 呀講乜撚嘢IQ eq 呀白癡仔

唔好嘈喇 睇我老婆算

我都係想個gp堆人唔好次次係post上水都係曬槍
只不過太激進唔係人人接受到咁

一路都係講緊你IQ有問題係鳩咁推post當自己帶旺啊
真係好撚柒啊

起碼我有努力過 推post
你呢？ 唔出聲不特止丶一出成日屌鳩人
匿埋係屋企打飛機啦你

哇屌你老母咁樣叫努力過
OK咁我又努力下

真係好撚柒丶柒到自己唔知自己沖出嚟柒

冇人出黎講下

多謝你幫我推post

唔夠快呀師兄

定係證明左有問題係你啊

btw 巴打算啦 同佢癲都冇用

其實我純粹係想洗到1001之後搵第二個開post之後block撚左條智障

ON9.第一日就2個重複NUMBER

好行甲唔送

都啱 我都支持

返group 圍爐啦丶出post 搞人做嘜鳩

Who care you support

認真問問題啊屌你老母唔好開戰OK?
MG:NEGEV AEK-999 Mk-48 MG3 M1918
SG: 肥妹 細黑肉 超級短 97霰 M1897 M500
如果優先練上面2把MG兩把SG 你地會練邊4隻先?

M590 SPAS AEK NEGEV

IQ eq

ok 抄底參考下先

lm睇戲

萌新留名

走吧 唔走搵西瓜掟死你

SLB

MG3有暈露

如果練完MK48 係唔係應該同LWMMG一齊放?

痴左線 一日一post了

依到又咩事, btw你邊個

可以更快

推post帶旺個post啊

有人話咁樣洗法係帶旺個post,話自己好努力
我唯有努力埋一份

我會同M1919一齊用
LWMMG冇升

善用起底功能

咁可唔可以唔洗

我有咁樣洗講咩
上個post我係34定35 先洗

M37老公

記得日日都咁做

哇屌你老味好撚好笑啊
回帶返51啦柒頭

34定35 先洗呀盲西

推撚夠未

唔撚係呀,會重覆架?

Gay jack收爹啦

會
重複+10分
100分開一個唔重複

十個重覆換一個新number

色原みたび

暑假一到d小學雞就出黎

垃圾仔快啲推啦

幫手啦,你唔係最鍾意推post咩
帶旺個post啊柒頭

我打游擊嘅sorry

又黎極速1001

有個癲佬好正義咁幫me 推post

komi

老婆

90

80

慢左D bor 癲佬

岩架啦,差唔多架啦

咁撚得閒

又洗版

留意返,呢個行為叫帶旺個post

加油
仲有50層

好撚悶啊,話帶旺條post果條友又潛水
得返我單機

你真係iq eq 都有問題
我都話打遊擊

btw upload定先

今次唔係我呀

無維爾德位ching係唔係到

Dee Deedo

G ru be ru do

tanisii?

ii

助攻